CCTVB 嘅 Big Big Channel 懷疑賣做炸彈原料

睇到新聞原來呢啲嘢可以做炸彈，喺Big Big Shop 見到， 係咪想激化廢老犯案?應該點做?

好撚驚呀，點算

啲廢老有工聯會做支援，有呢啲材料就識整都唔奇呀

推

A

W

好驚啊

叫班廢老整完送過去狗屋